Chris Evans宣佈復4後正式告別美國隊長

本身睇Marvel電影有一半係因為美隊，遲啲佢無左真係無左一半興趣
不過都明白一個演員唔想比一個角色定型

無得睇靚仔

如果遲啲確認埋IM都走嘅話，真係完全無意欲想睇Marvel
新嘅角色得Dr同蜘蛛俠有啲睇頭

係我英文差定點，邊隻字話佢以後唔做隊長?

bucky?

佢講到告別咁
希望唔辭演啦

黑豹同captain marvel 上位

wrap

n. 名詞

3. 停機; 錄音完成
it's a wrap 就拍到這裡

AV4+wrap 自然諗到

star wars 換完血，咁快燒到 marvel

Star wars有得唔換 ?
上一批拍左成40年
真係老既老,死既死

其實都可以純粹係解拍完AV4
雖然其實之前話無再同marvel續約都已經知

屌，以後再冇動力去睇marvel

黑豹上位不也不屌

唔敢想像big3退哂會點

佢同Ironman 其實係最撚神似

主要係字裏行間講到好離別嘅感覺
咩飾演左美國隊長的8年係自己好大的榮幸啊，又致謝又感恩所有人比佢一個美好回憶咁
如果單單純粹殺青感言正常唔會講咁

一早講左

當年一開波簽左
3部個人3部A
後尾簽多部A

話之後全心做導演
如果需要都可以客串下

無謂幻想啦
人地唔想比美隊個身份影響到佢既生涯
想拍多D戲係好正常

係 其實一早知 只係睇下會唔有轉機

呢個又真，希望佢拍多啲唔同嘅戲
只係話好可惜
不過好感謝佢比到我地一個咁好嘅美隊

而家唔退
唔通之後柒先退仲樣衰

好明顯 marvel 世界
正派同邪派都武力澎脹緊

美國隊長仲留係到
之後只會.....

英雄電影已經泛濫
可唔可以持續落去都係未知數

本身a3係個關口位
不過仲有下集
就睇埋a4之後市場會點

Chris Evans 係呢個位退
未嘗唔係好事

又泛濫

要睇Avengers4 嘅伏線同彩蛋夠唔夠吸引力喇

唯有希望復4佢出場多啲，復3真係大太太少

一年六七部都唔多咩？
如果係超級英雄fans
2個月就會睇一套

今日你睇完 venom
轉頭你又睇水行俠

如果追埋電視劇仲癲
你每個禮拜都唔駛抖

多謝Chris 你演活咗我

A3 個 outlook 真心型
但係個柒盾一鋪清袋

佢要keep 住咁嘅身形都唔係易事 多謝Chris Evans

其實隊長個眼神
心諗： ？

重有徐錦江

等佢做reboot 既神奇4俠

好似哈利波特咁

睇下 concept art 呢個

襯返晒成個 look

佢冇份客串Deadpool2 真心失望

你呢段野套落任何genres都講得通喎

仲有我喎

其實之前訪問佢已經講過
拍埋avg4就唔再演任何marvel角色

呢個世界大把大隻佬，搵第二個做囉

Avg 4 ca同im 死哂點算

自貼先啦 講咁多

T2個陣真係好型

唔洗下下講到出哂腸啦
你睇下佢寫呢段野嘅用字同tone
唔通佢要寫埋：I am done with Cap A先知佢唔再做咩

希望Avengers4比個好結局隊長
CA1 2 3一直都係我心目中嘅經典

個人電影黎講
真係3套美隊都好睇

係咪已經搵夠

我係隊長fans

第一集其實麻麻地
第二集高峰之作
第三集最好睇嘅復仇者

復仇者3

ironman 5000萬
隊長 800萬

佢同Ironman退唔係問題

但你搵Nigga同captain marvel頂上

佢同Tony肯定其中一個死

美國隊長第二，三集睇到好老尷
啲對白，動作表情好造作..
終於唔洗睇佢

ca1最好睇嘅位係佢未成為ca時，之後就真係一般
ca3我都覺得係marvel最高作

眾人皆醉

轉睇趕美電影

變返做普通人咪算
想百年處男同tony都有個好結局

我真心覺得 ca1 麻麻地
可能果期第一代個個都好勁

但係睇完 ca2 同 ca3
再返睇 ca1 有另一個觀感

都仲有我

有冇人同我一樣都鐘意佬味嘅Chris Evans

佢好似話唔想做幕前

膠夠未

係，有聽過，不過我諗可能以後都會揀劇本接角色嘅

其實都係互惠互利，況且都幫手拍咗咁多集

雪國列車個look型到喊

之前都已經講咗新三巨頭
Captain Marvel=Captain America
Dr Strange=Iron Man
Nigger= Thor

得Dr Strange可以Carry成team人
Cap Mar都係幫女權打飛G
Nigger就係討好黑人賺票房
其他雞雞鴨鴨唔洗講

重制hulk啦

而家隻spidey無咗iron man真係唔知會點

spidey設定年紀太細擔唔到大旗
如果用返而家ps4 game嗰個設定會受歡迎好多

我都有睇呢套
一開始仲諗住佢係爛片

其實英文差可以打中文

終於唔洗對住個廢柴隊長

作為captain 死忠
一早知佢完左A4 之後唔做
A3入場個時已經有心理準備佢會死
而家只係拖長左

雖然係好唔捨得
但都唔想佢拍到爛
而家退，都叫好頭好尾啦

可以嘅，以後啲marvel戲出黎客串下
點都會入場支持

唔係on9 美隊都拎過好多奇怪神力
奧丁祝福武器

就係細先有更大成長空間，戒咗奶先會成長得更快

雪國好睇

IM THOR CA
三個我都唔捨得

劇透正仆街

Cap

希望Tony結得成婚

收到風A4 3巨頭都會收皮

第一集係最能令人喜愛隊長的。

Ironman都仲可以寫佢退居幕後做金錢同科技支援，CA要佢唔再參戰唯一可能係戰死

表示有面盲症 好鍾意 Snowpiecer 好唔鍾意Captain America
然後完全認唔到個男主角就係CA
之前睇 The Gifted 一樣認唔到個老豆就係佢

美隊死 im引退結婚 thor 建國
推測

睇第一集果時先醒起佢係
神奇四俠個排骨仔火人

我諗唔係辭演，
而係CA IM等等幾個元老角色將要「退位」

CA IM THOR嗰批都已經幫咗MCU十年
MCU universe都要換班，
所以spider blackpanther drstrange capmarvel 先慢慢出嚟擔正，開創第二個十年

咁所以AV4劇情會唔會係CA、IM嗰啲全部會賜死？
所以Chris先喺twitter講呢番說話？
一來個人感受，二來又係時候宣傳AV4..

咁多想像空間 AV4票房一定爆過AV3...

都最後一集
比我見到cap拎起雷神個鎚好唔好

Ultron : Captain America. God’s righteous man. Pretending you could live without a war.

ultron 一早睇穿左ca無戰爭係生存唔到

邊度有鎚

stormbreaker 係當鎚仔定斧頭
我都唔識分，有d話鎚，有d話斧

Avenger 3 都已經多英雄多到 每人戲份少於20分鐘 ⋯ 其實再拍落去 大堆頭唔係一件好事 ⋯ 走咁D其實好事

呢把斧都無落咒
點會拎唔起

就算你當佢係鎚，把嘢都無俾奧丁落咒語，所以理論上係夠力就拎得起

有一半因為美隊，另一半因為Ironman。無呢兩個我直接棄劇。

復2果時已經寫得好清楚退休生活唔岩佢
復4點樣令佢退位其實諗都諗到

第一集保守者
加個ironman黎保證票房
話晒都re第二次
未必多人想睇

其實都有象徵性意義
ironman最代表MCU
由佢帶蜘蛛仔入MCU
加上要帶佢入Avengers

第二集都無ironman啦
帶完佢入Avengers
又加上avengers到睇到佢既成長
第二隻應該好好多
由第一集柒下柒下開始
到之後睇返既話先容易睇到個成長
MCU鍾意玩呢味, 睇角色成長

美隊兩套外傳都好正

Gifted 同埋 Before we go

個人覺得第一集其實都好好睇
未睇前，唔清楚背景，只覺得美國隊長個look好柒
但睇完，captain性格令人真心愛上個角色

咩嚟

gifted 都好睇
小妹妹都好好戲
佢好又做captain marvel 童年

一開頭唔知做乜鳩
成班係到慶祝
原來完戰後係隊長最恐懼
因為自己冇左生存價值

明左果場個心 up 左一下

佢以前啲角色好好睇
做咗美隊反而硬係形住形住嗰個係美國隊長
雷神同理
Iron man同狼人反而無咁覺

gifted 妹妹又做 captain marvel 童年
又黎一家人

avg 2.5 果個人數係最好

avg3 真心用花多眼亂形容
唔係羅素兄弟拍
可能變世紀大失望爛片

美隊咁撚廢去到尾都幫唔到手啦

啲人話電影拍得佢廢
漫畫處理得好好

有冇漫畫撚講下

Black Panther同Captain Marvel用黎俾nigga同女權閪打飛機

其實佢gifted sell 溫情都幾ok 呀

成個 marvel 世界
觀眾最常問嘅問題一定係
點解 XXX 冇出嚟幫手？

其實想睇下
marvel 用咩理由
換新一隊接落去

而家啲電影愈出愈多英雄
開始接唔返前面
電視劇果班直情係平衡時空咁

仲諗住 a3
電視果班出下鏡都好

雷神真係靠MCU做起個朵

反而Hugh Jackman本身都出左名 又拍得多戲 所以咪冇俾人定形

佢第3集講果句we don't trade life但唔包括埋自己果條命
應該寧願自己死都唔比幻視死
第4集好大機會代Tony死埋等佢真係原諒佢

英雄電影隔一派REBOOT是行規吧？

最癲係諗唔到點解咁多角色
完場果時又會每個記得佢有戲份
點拍到咁

3粒鍾真心好啲
不過潛規則係2粒半

因為漫畫唔太care consistency
又唔洗點考慮現實
加上又每個故事唔同作者
可以一時好勁打9外星人機器人
一時打輸street level
superhero漫畫係要唔太現實先好睇
不過可能電影太唔現實會好顯眼
好難做到漫畫咁

CA2 一個人打爆架戰機果度真係睇到扯哂

見好就收咪算，好過拍到爛為止

肯定唔會啦！
黎緊個師奶同nigga 接力無人睇一定搵返佢出黎頂

個個都識飛 唔通仲留o係度做作用王

咁Black Widow係咪都淡出 花瓶都冇得佢做

係 好想多d呢d場面/打多d high tier
成日打普通人show唔到個角色實力
同埋人盾合一嘅打鬥先係最有代表性

2個政治正確到極致嘅代表

Ca2嘅隊長真係最型 所有動作設計得好好睇

一兩年後，就係我哋dc 嘅天下

女巫
正又正過佢
後生又後生過佢
勁又勁過佢
劇情發展又好過佢

黑寡婦

captain marvel仲未上所以都算未知數，雖然造型真係好核突
黑豹就認真垃圾， 可以話係近年最差嘅英雄片
劇情好悶、打鬥普通、特效又無乜
最緊要係因為佢政治正確所以要大家瘋狂讚賞，真係黐孖筋

一兩年後英雄電影仲hit 先算啦

最鐘意既角色冇左

其實我覺得Black Panther個劇情同Thor 3好似 又係搶皇位好撚悶

咩呀，黑寡婦係馴獸師嚟，She has a Hulk

雷神3至少都有啲笑位，同埋有幾場都打得精彩
雖然個人都好贊同你，我都覺得雷神3劇情幾普通

而黑豹係冇一個優點，一個都無

Thor覺醒嗰下真心好型 佢同Hulk嗰段又幾好笑 但black panther真係好on9

Thor講過呢類神級武器如果普通人攞上手會痴線
應該真係要件武器認同你夠資格先用到

跟本愈黎愈勁 而家先係高峰 至少玩多五年啦
我係講緊MCU咋 由頭到尾都係得MCU熱潮
其他英雄片只係食住個勢想食埋一份

導演問題多 睇下Ca3個黑豹就知
Russo brother拍嘅個角色都立體好多

無錯，所以唔少人都讚雷神3我都覺得正常
反黑豹事件真係令我對政治正確呢樣嘢更厭惡

但黑豹事件

黑寡婦獨立電影由A1吹到依家都未有

Sam Wilson: Hey, the number of people giving me orders is down to about zero. So, hell, yeah. You thinking about getting out?

Steve Rogers: No. I don't know. To be honest, I don't know what I would do with myself if I did.

Sam Wilson: Ultimate fighting?

[Steve laughs]

Sam Wilson: It's just a great idea off the top of my head. But seriously, you could do whatever you want to do. What makes you happy?

Steve Rogers: [Caught off guard by the question] I don't know.

型到仆街

av4 後三巨頭退役仲有無人有足夠號召力
gotg 嗰邊又換人，條宇宙線分分鐘會柒左
再加埋呢十年太多英雄電影，睇到有d 厭

利申：marvel 撚，最愛隊長

之後marvel主打jewel

一年睇2套真係夠

GOTG唔係暫時停拍咩 班演員個個咁有義氣撐個導演

換血係件好事

好頭好尾啦，A4對我黎講算係MCU既最高峰

要角走晒之後應該都會慢慢少人睇

著咗衫都咁好j

其實係舊嗰3巨頭太勁 Captain Iron Man Thor呢3個唔會有人取代到

等睇冬兵接任美國隊長了

上集見到佢無得威,都估到

係，咁即係一係換哂批人，一係無左條宇宙線

不過我寧願唔睇英雄片都唔會入場睇剪到一忽忽同黑過墨汁既dc

成套AV3 最威咪得Thor 其他俾人屌打咁滯

Dr Strange同Spider Man 其實都可以擔大旗嘅，不過新角講互動講火花同舊角真係差太遠，睇下之後會點發展啦

thor仲係度架

Ironman可以話係雖敗猶榮，隊長相比下只係打卒

未撚拍到美隊係9頭蛇 我都唔撚信

都岩嘅...角色一定型就好煩架啦

cap

A3果陣都咁講

至少十年啦
X-Men, F4果啲又可以慢慢舖

好想睇Marvel拍嘅F4 之前嗰啲一套柒過一套

威唔威係睇你想唔想寫既遮,Thor之前咪又係柒下柒下,
隊長原本係avg1柒柒地,之後ca2寫到佢同iron man變雙巨頭,推到佢咁上,
去到AV3 又好似打回原形咁,我覺得係見佢都就0黎走,廢事浪費篇幅谷佢,
當然我希望AV4 會徹底推番我講法,比隊長臨走前威吓
例如比隊長舉起個槌(佢地應該會回到過去,所以個槌會仲係度)打9 thanos

佢出場都好撚型

就黎有獨立電影wor

Legend

仲有dp 我更期待dp入復仇

你英文差

武力澎脹下
只會比下去 ......

不過薪金

女巫都有電視劇

又話落實左出獨立電影嘅？

比佢收山作

最鐘意隊長

平心論
佢已經過左高豐～期
開始有老態
有獨立電影都唔知點拍
獨狂執樣CG 呀?

你咁講搵羅莽做都得啦

咁captain marvel都執到變樣咁滯

問題係成套希望唔係典型俄羅斯特工叛變片

A3 佢一出場即射
戲院啲人尖叫

入面應該有冬兵
好似漫畫話有份訓練佢

captain marvel真係唔掂喎ching

一出場就單手接矛

Thor : This is my new friend, Tree.
Groot : I am Groot.
Cap : I am Steve Rogers

幾鬼有禮貌

DC崛起要趁依家，不過有冇能力係一個問題

剩返 Nigga同大媽

黎緊Suckman睇下溫子仁拍成點

重拍JL先啦

專心拍動畫同LEGO MOVIE仲好啦

MCU XMEN 咪夠晒號召力
Spider-Man team up Logan
Magneto vs Dr Strange
隨意諗都夠晒J

好同意！
Ca3嘅貓仔畀Russo Bro 拍到令人期待佢獨立戲
期待咗2年 畀呢套7嘢扣佢好多個50分
明明就跑得快 又有君主氣概
一去到獨立戲做乜勁 金錢豹揸車帶走咗個白人
追都唔追下 返到去畀人問責 死狗咁款

喂但係黑豹漫畫都係黑人黎

唔搵黑人演咁搵乜演

即係除咗話佢好悶之外，內容concept 講埋第三世界國家外界點睇依d其實睇落都算係貼地（佢地先進科技另計啦）

我當時係戲院睇黑豹
直情覺得係唔同人嚟
經歷完ca3咁成熟好似變返做傻仔咁

其實隊長拍下特工戲都幾正

CA3 黑豹一出場即刻愛上左囉
打又打得好睇,
手長腳長

個人電影唔知做乜9

其實我始終覺得Chris Evans同RDJ係AV4之後都唔會完全斬欖唔再演，商業角度睇咁多呢啲post只係炒作想谷盡AV4既票房，令大家更加覺得AV4係最後一次不得不看

CA3最尾又話會放低仇恨
點知去到獨立戲 係泡菜國到如果唔係比手下喝住差啲大庭廣眾隊死人

仲要畀金錢豹掉落街都仲死撐話自己未認輸
喂 擲彩虹擲咗落坑唔通又有得擲過啦喎

如果真係唔再做，就要係av4 整死ca

一啲王者氣質都無同ca3嗰個完全兩回事

國王做嘢唔洗你教

咁咪正囉 講佢越嚟越獨立同man

所以Russo Bro勁在佢救起Cap個角色
(個人CA1就鍾意，成套嘢夠vintage)
幫貓仔開個靚頭
屌你奶搞成咁
最摸唔透係全球票房大收

CA3佢情緒點大極都好 ， 一樣會Feel到佢種沉穩
好似佢同BW講會自己報牛個幕 演到種皇室風範

Benedict Cumberbatch簽咗幾多套
我覺得佢拍多兩3套就唔玩

我諗最尾都會回心轉意

全世界都對佢一致好評

唔係佢選擇CA
係CA選擇左佢

黑豹真係金牌配角
無主角相

Im 一早講左得閒會番黎客串for fun

希望第四集都唔好咁客串

寒冬戰士接任美國隊長

唔想做美隊啫 做返霹靂火囉

你知唔知係力架心中套嘢係神作
去過力架國個個都做黑豹手勢

就好似有套嘢可以手撕日本仔
啲國民係咁大叫好~好~好！

簡單啲講
你係唔明就唔明㗎嗱

唔會啦
Avengers 4佢同隊長孭重飛
蟻俠都會多劇份

戲份多嘅話會買隻blu-ray留念

咁就十年

一係戰死 一係冇左血清而退休
揀邊個?

Captain Marvel

CA1邊有10年呀

係囉 7年啫

屌你老母 我隻美隊啊屌

屌黑豹都算啦，Captain Marvel都未上就踩定先 咁快話人哋女權主義，連故事點寫都未知，講到尾就係嫌選角唔夠靚
隔離Wonder Woman夠講女權啦，用下體諗嘢嘅連登仔咪J到出曬血

撐自己友都無話咁撐嫁
牛華夠係自己友啦
但佢套天機真係爛丫嘛點撐啊

chris evans條死左膠落地獄啦屌你老母

畫公仔要畫埋腸？

大隻佬話唔玩了

呢一幕本身劇本係冇，
係演員拍拍下忍唔住手摸左，
導演又覺得幾好先加落去

淫 見波就摸

之前9吹果個結局
用時間石返去搵betty一齊終老

咁大對燈，仲要濕濕地，唔摸點對得住自己

好似係唔用導演劇本先唔玩
唔知有冇記錯

畫公仔唔使畫出腸啩？

冇，佢自己出Twitter 話撐個導演

我都想摸

cap結果會唔會avg3同紅骷髏咁命運
代替守住soul stone

但呢個標誌換第個人或者成絕響 自己唔會覺得可惜咩
始終呢樣嘢係好難得

咁點?
CA消失係Marvel universe?

仲唔到DC 掘起？

無左舊三巨頭真係唔想睇
Nigga同個師奶完全型唔起

marvel好似想玩埋佢個nigga妹添

太好，真心佢戲好屎

其實都冇辦法，就好似x men嘅狼人咁
狼人嘅形象更加深入民心， 所以喺狼人外傳最後一集真係好

我諗到時再重啟美國隊長都可能係五六年後嘅事
希望到時搵啱人啦

可能過咗n年又重啟個故事
之後又搵另一個人去扮演

副BODY咁靚唔做幕前轉幕後真係晒料

MCU唔會係五六年咁短內reboot架喇
一係好似漫畫咁第二個人直接繼承美國隊長身份
但其實跟本冇講到實唔再做
票房夠勁既話跟本唔洗咁快擔心住
減產都可以既啫

都係 好有可能又「重出江湖」

等Captain Nancy拯救～

力量平衡嘅野從來都係睇編劇識唔識寫
漫畫嘅美國隊長唔會有唔夠勁嘅感覺，係avengers電影弱化左佢
電影好唔好睇都唔係睇d魔法，高科技有幾勁，轟黎轟去
CA電影正傳1/2根本係成個mcu最岀色嘅作品
第一集係戰爭期間嘅美國精神
第二集係講緊美國憲法第一條
依家和平時代左膠就岀黎話槍權搞到好多人死
但係一但人民冇左槍權，政權嘅槍口一定會指向人民

證明你睇唔明背後嘅意思，仲要衝岀黎柒

呢齣戲真係 獵奇得黎好寫實

知你威喇

淨係雷神鎚都屈左機

抽曬血清岀黎變老人

講資本主義
有韓國發哥
不過係隊長面前都要做阿二

結局係咪阿當夏娃
仲要一個黑人一個亞洲女

CA1都係成個MCU最出色作品就真係吹大左
只係有佢可以令到CA系列更加完整
睇完CA2,3再睇返CA1係會更加有味道

點解係睇完23再睇1
呢個po有幾多個00後CA1上畫都未岀世

有冇消息會換人？
寧願個角色死好過換人唔入戲

講白啲 CA1 真係悶悶地
因為睇左 CA2 CA3 正傳之後
當返 CA1 係前傳睇就 fit 撚晒

再講白啲就係 CA2 CA3 拍得太出色
用左好多 CA1 嘅劇情/對白做引伸
羅素兄弟巧妙地引用/呼應返做連結

再畫到出腸
CA2 救左 CA1
CA3 救左 avg2
唔係我 9up 果陣外國網一致都係咁講

可能我old school,第一集覺得好好睇

我估都係冬兵接力做隊長掛
佢好似簽咗好多部

都有好大可能
佢人氣都唔錯

因為1根本唔算好好睇
我睇完im1跟住就入場睇avg1又得唔得 ？
吹到ca1最出色
睇完ca2 3再睇1就係00後
講到ca1必入場咁 on99

就算Av4戰死都唔怕啦 反正可以復活
漫畫都試過幾次 到時想再拍都得

back nigger 同captain woman

唔會掛winter soldier 啱啱先轉做white wolf
係都falcon做